[NBA一線]古有職安真漢子，今有洗版真fans

LET GO HAWKS

我要力撐用心的一線之鷹